新band搵bass

年齡16-25
除pop乜都玩 多數都玩punk/重型野
我地都好nice 雖然外表奇怪
目標長夾 出show 寫歌
我地有諗過租自己band房 所以最好有d經濟能力
放心 我地租都係同其他band合租
可能一個月每日$300-400左右
有意留低聯絡放法會有專人黎搵你

每日300-400蚊

梳 一個月每人

pish

phis

Bass幫推

諗唔諗住一齊玩

幫推

記得巴打之前開過post
跟住仲同個痴線佬嘈交

垃圾bass 佬幫推

個條友唔好提 都唔知咩事 無啦啦係到吠

唔緊要呀 有興趣咪黎試下

再推

夾緊一隊都忙到仆街，加油啦

忙出show寫歌？

我係根音王

無所謂呀 反正punk唔洗太花巧 有興趣既留個聯絡方法？

我識 00224420

巴打有冇興趣玩

新手beat都唔識睇 0樂理知識

玩到首歌咪得 唔理你幾廢 做到件事就得

幫你推

放下作品or demo聽下先啦
點知你地玩既punk同人地諗既係咪一樣

bass留名

係既政

冇人話一定玩punk喎

屌你舉d例出黎擺定係個腦裝屎
同你夾band肯定慘撚過食屎
自己彈埋bass算鳩數吧啦

咁你咪冇撚同我夾囉 你返屋企訓陣再出黎柒啦

我地都好nice 雖然外表奇怪

人唔笑狗都吠

bass佬留名

好過你外表係數字先

想黎玩下既留個聯絡方法

點解會有人入黎搞事

好奇一問 巴打band房邊區

點知d人 可能以為自己好勁睇唔人個d 但其實冇料扮四條

未有自己band房 不過觀塘夾開

推

有意既加個tg傾下

依家有無夾緊咩歌咁呀？

都夾左5-6首hardpack同tonick既歌
例如小喇叭 心深傷透 wake up
依家傾在會夾高潮樂隊既由 收音機開始

bass?4線既?冇人留意bass啊!

但冇先會發覺好重要

好似起樓。起牆起天花駁電線水喉。入埋傢具
但係冇打樁

一吹就倒塌

唉 所以依家咪開post搵

推呀dllm

punk bass撚留名

師兄 留個tg/tg我

we need you babe

巴打你去左邊

巴打等緊你

我地好雖要你